燒山神人也，15年預測樂視可以爭霸電視圈

香港電視爭霸戰 樂視具備致勝關鍵 〈蕭若元：最新蕭析〉2015-09-16

留名

家陣傳欠債500億
預測我永遠信老燒(對家)

中果d又唔講,
選擇性失明

佢預測到人大釋法同梁游打官司破產呢d你又當睇唔到

姐係終審梁游贏同唔駛破產

正解

多謝燒山燒山好野